點解股市唔可以 過關三重彩咁買

牛市到 D 指數股實會升
想買700 * 388 * 2318 3串一
唔夠錢買正股 可以點買

2800 串晒

Concept錯啦 喺都港股串美股

但唔識升 on99